求指教 女朋友同人講話想即刻同我分手

本身冷戰梗 佢一發脾氣就會瞓
我見佢個女仔fd 覆佢咩冷靜期 乜乜期咁 好奇睇下講咩 點知見到我女朋友同佢朋友講話想而家就分手
我應該點做好

你分先過佢

冷超過2日放置play
都唔洗講到咁白
大家都厭倦對大家咪算囉

準備分手

我知我會好唔捨得佢

氹番佢囉

跪玻璃陪罪啦

即刻跪玻璃啦仲上黎講
屌 怕失去就快撚d攬住佢
講就冇撚用既

正解

先下手為強，飛咗佢先